今日被炒你問我答

今日突然被炒，執曬野返緊屋企，心情冇咩野反而覺得輕鬆左

邊𢓁
做咗幾耐

邊行？ 年資？

細公司?
平時同老闆有無計傾?

It support ,公司做1年半

咩事比人炒? 同公司關係好唔好?

It support 4拿

細公司。有傾計

咁點炒
就咁放你枱面?

壓力大,d野難做而quit?
後路諗住點

補一個月俾你？

話我performance唔得同遲到。但公司全部都經常遲到

老細之前有冇放風會炒人？

叫我去房坐低。傾左陣補錢走

屋企廚房幾大?

遲幾多? 你話人地遲5分鐘 你遲半個鐘又太離譜

係

要炒你 咩都會成為原因

係。成日話有人投訴但又唔講邊個同咩事。完全跟唔到

我遲10分鐘內

而且我上司同其他人仲遲過我返

要分手 咩都會成為原因

遲幾分鐘好正常，遲放工佢又唔計?
祝搵到份更好既工

係。走左都好。要做graphic design,電腦,network,system support,搞公司活動,總之要十項全能。日日都做埋d唔係電腦工作

公司放得多唔多野？
如果多野好慘，真係執唔切野走